變身作者漫畫家 新堂エル 新堂L公開露面&受訪

懶睇 左定右係佢

左

新堂L的父親是日本人，母親是美國人，有美國國籍，在紐約出生並接受教育，由於喜歡看漫畫，自大學期間就參與同人活動、並立志成為漫畫家。由於新堂認為美國情色產業的不自由而前往日本發展，2008年被出版社相中，在BURSTER COMIC出道。[

見到條片有張鹿島就知識貨

利申信鹿島是個好女孩

漫畫叫乜名

ShindoL

變身

Tsf物語

咁撚型棍

必廚抵啦

左手邊係個乜撚野animeman喎，左手邊肥毒先係作者

而家先知變身外國咁出名

變身 好J 得黎又有教育意義